### Os átomos são os blocos básicos da estrutura aplicada as interfaces Web. São nossas Tags HTML.
 
 
Os átomos também podem incluir elementos mais abstratos, como ícones, fontes ou 
aspectos ainda mais invisíveis de uma interface, como animações.

## Overview

```
import Manager from './components';
<Manager show="atoms" />
```
